# Описание организации
Организация занимается строительством объектов гражданской и коммерческой недвижимости. Работы осуществляются в рамках проектов, каждый из которых заранее составляется и согласовывается с заказчиком. После согласования требований, сроков и финансов, работы осуществляются строительными бригадами в соответствие с планом.
# Описание области автоматизации
Система должна позволять управлять сроками выполнения работ, поддерживать структурную декомпозицию работ и предоставлять информацию об их взаимосвязях.